Tg谷招人吹水 歡迎大家加入！！！

大家好 我地有個tg谷 想招更多人吹水 咩話題都得
由於本身已有一定人數 所以唔會招太多
大家要入就填form 等admin嚟加你

推

麻煩大家填form tg名嗰度 填番id名

推
多謝大家支持

我地個谷又再招人啦
歡迎更多巴絲入嚟吹下水

希望有更加多既人入嚟吹下水